俾老闆捉左入房 "推薦"候選人 要1124投票俾民建聯

我係國企員工 老闆要我1124投完we7 reply佢1+2 (代表家人數目)

佢鬼知咩

佢邊知你有無投

答佢ok 囉

唔係真係有on9仔聽話下wa

啲無成本追查唔到又影響佢地行動既野
Why not

答佢Ok叫晒全家投咪算

選民投票保密架

開名啦

屌你最多咪話投咗囉，講俾佢聽現場唔俾影相你咪撚戇9喇老闆

同佢講一定叫晒全家投
你一家五口都有票
咁佢就會報上去
大家記住要好興奮咁講你有幾支持建制
咁樣先係最大幫助

屌,咁大個人自己識點做啦

打死都話投左啦 唔洗教

咁仲好啦

1 + 10
口投民建聯

公司有班藍屍on99 本身未必會投票

如果逼你影相, 就先響選票選DAB > 再影相
之後劃花張選票
再出返佢叫工作人員幫你換過張新既
到時你投邊個都得啦

屌鳩佢啦，投民建聯呢啲野係發自內心！

全家族全投建制

報icac先

佢知唔可以影相, 我估中聯辨有briefing

口投民建聯
14年已經嗌緊

有冇投、投左俾邊個
佢鬼知咩

錄佢音檢舉佢選舉舞弊

No problem

誇大d話投左, 等佢預唔夠票

要擺低電話在門外...

同佢講投左就得如果佢要你比證據，你話入面唔可以影相錄影犯法架

拎多部放落褲袋啦，咁大件事咁嚴重唔追究？

咪話好，講咋嘛

投完對家 答佢ok
撚狗

除咗電話，仲有其他錄音工具
錄音筆一枝好平

冇錯 票站主任有權void選民手上既票之後再補發未填選票一次。

如果張票唔小心爛左，主任想唔void都唔得。

國際文宜

同班藍絲同事講而家蛇齋餅糉都無
往年派都唔攞架嘛

聽緊係聽啦，不過同打波一樣，開波前聽完教練話，落到埸就自由發揮

咁撚on9?

ok囉，面就同佢講投左，實質就同屋企人投其他

佢撚知咩

Pish smart ass

最緊要記得民建聯個候選人幾號，方便到時9up

咁咪順勢打亂佢個配票部署，報就照報，投就另投

投咗咩佢撚知咩

巴絲一定投建制啦，仲洗教？

佢又知你投左乜咩

口投民建聯唔係大眾嘅認知嚟？

投左邊個知鬼咩！你咪亂噏囉

記住。要你影選票，同影選票，同樣犯法。
錄音送佢上路

叫佢俾錢先

佢都係交功課啫

唔洗影相咪照報俾佢囉，有咩所謂
連登仔愛國愛港

話星期六日已經離港去左大灣區旅遊.

全家都投建製的

難聽D講, 佢怪知你屋企有幾多人咩.

我老細拎左啲免費戲飛派嚟拉票(英皇)
我地全team深黃 戲照睇 但投左乜佢都唔撚知啦

梗係答佢OK之外話再幫佢拉多左幾票啦

盡量收集證據

你投果陣佢又冇得係你隔離望住你投邊個票站又唔影得相

答佢投左習近平

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

加左人工先講啦

答佢叫哂全部親戚朋友投

同佢講ok
之後就會配票失敗

下次錄音啦

身為藍絲，9up 話投咗咪得。

一入票站拎手機就犯法，唔通影相咩

口投得喇

直頭話自己一家20口都投
我呀哥細佬嘅老婆仔女都投曬你嘅建議

如果巴打有機會偷偷地錄音，記得報ICAC

尚德 17號
17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

#142 回覆 -

如果你覺得咁都要聽話唔該你死咗佢

做伙計答應老闆要求，是常識吧

投票時點投只有天知地知你知，你老闆無可能知

老細夠話加你人工升你職真係會有咩
全家都投比民建聯呢d客套說話嚟嘅啫

叫老闆出個e-mail
之後 FW 去ICAC

同民調答保皇黨一樣道理

1+1000

佢見到你張票係dab咁爛 狗衝幫你換張新啦

ICAC

你話投左
但有人睇住影唔到相

答佢ok 一家六口全投民建聯

開名 幫佢裝修啦

同佢講投咗建制
因為係連登仔眼中泛民都係建制

我實投

依d垃圾技兩聽完就算啦，上來問做乜你唔係諗住聽班支那佬講下嘛

有咩所謂 個日全連登都會投建制 黃candidate將會由早告急到尾

影完剔號
以你份人咁大意應該會好唔小心咁整爛左張form
叫佢再俾一張

攪掂

口投民建聯

你記得報埋隔離屋有5票都係藍絲實投建制

票站唔比影相
你班on9唔好喺票站影相搞到自己友少左張票

張票寫名架咩
鬼知你投俾邊個

有冇證據，搵ICAC篤佢灰

ON9
佢企係你隔離睇住你填呀?

就算逼你影相
都可以影完之後同一張紙投哂咁多個變廢票

有調查我都答投建制啦，真心D老嘢真係要話投𠳔㗎。

票站影相?!!

[回帶] Cr: 白水

次次投完出黎都答出面D人投左建制派架啦
入面投左邊個鬼知咩

推

都係喎

我信
公司都叫拉埋身邊人去
冇話要投咩人
但之前就出email叫人投愛國愛港嘅候選人
投完要同佢講
同埋早d去

報大數

全家再叫左朋友投

投完 講大話 昆9佢咪得囉

真心問 邊間國企係咁

直接whatsapp佢 全家投左十幾年✌

搵一個人影一影周街share 比藍絲老細咪得

藍媽真係無撚腦

2,000,000+1

你投乜 佢撚知咩
答佢OK 話會全家人一齊投

又咩問題，咪應承佢囉
仲要拍心口話會通知朋友親戚
講咋嘛
做就要相反

我都想知 國企好似無咁出面

中X

有咁大報咁大
等佢計錯數

投票俾影相

話投咗仲可以影響佢配票

一定要同佢講投左

ok 囉

投票站唔影得相

有好多國企都要員工中午十二點前投完票！點解？

老闆問你投左邊個，咪答佢投左共產黨囉，佢敢話你投錯咩

唔係唔信
但我真係未聽過
利申 做緊中資

我當然知唔俾影。。。。但事實真係有人被逼要影。。。。 我都係講其中一個下策出黎

報完之後
種票+3

種票 配票

同你一模一樣

你當然答冇問題

有冇錄音？廉署！！

投咗邊個不嬲要保密都唔知
你老闆個腦好細

報大啲？

佢補佢講 ，我有我投，投咗邊個佢鬼知咩

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

你老闆係咪未投過票

唔好講少，國際級被裝修既中資一樣

係咪中移動吖？

票站影相 犯法wo

答佢:不嬲全家都支持工聯會/XXX

請各位勇武手足停手，24日之後再開始塞遇，費事俾人哋有籍口話交通唔得取消區選，唔好因為樖樹冇咗個森林！！

利用上司下屬關係去壓迫員工投要意向 可直接去䈴處擧報

以前試過，當場點頭話明白
入到票站後，你懂的

下次入去開埋錄音

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

影完印多個印